[i/a]三國志曹操傳online (10)下星期玩水 騎兵gg

首抽

角色評價

新手中前期攻略

擊退盜賊事件極速解決影片示範

襲擊人妖/收集底褲路線示範

武將金技表

戰書秘書

演義需要武將表

關於合成
一：防 加成
二：武
三：輔 加成
四：防
五：武 加成
六：輔
日：武
#趙雲長 星期一三五的有機會升2級，但只限製造同等級2同 4合成先有

lm

1001記得開post

原來白諸都係賢者...
咁黑諸好似勁啲

等咗半個鐘終於開新

轉左賈詡真係好撚爽

而家黑豬好似有啲雞肋

係咪好撚正呢
debuff神角

輸出略嫌唔夠
遲d貂蟬補番

幾時先派party果日答問題既獎

又要留名了
出左pvp果然推post都快左

應該係突然多左幾位高階師兄一齊討論先快左

btw依家好多玩家都成左隊
對到d都係得隻補師未5轉

想當日出果個咩夏日包應該狗衝

頭先係街開唔到post

驚咩 最多拎少d金姐

4打1司馬以為有得贏既時候李典又比佢秒左 好波

我嗰時未訓醒買Q曬三個

西非利

今個week我要top 100

無山騎是咪可以做20%咸魚

唔好上山地is ok

岩岩撞到隻徐盛 比佢射到我腳仔軟
物攻打佢得60%命中 gg

4,5星衫是咪都當材料得

除左扇所有六星以下既都合啦 唔洗恨 好似係

第4 隻人諗緊轉 唔轉補師好

其他角色未有專武，但轉補師先好似又無乜用

on9 比隻1200精司馬係咁連策一打三反勝

貂蟬啦 求其配個流星鎚都好屈

橙

下星期成個場都係水
每邊得兩三格係碼頭仔
唸起興奮

5轉的??

都係比呂布裝返加100hp
裝左隻馬唔夠hp比人連策就秒

佢要秒你你點都要死

貂蟬玩晒

點解排3百幾 已經個個咁難打 隻賈詡升得好慢

山地用黎撚AI賢者真係好正

D人around幾多戰力？

唔好轉補師啦
你而家有咩人啊？

全部過萬 同埋撞親都係有連擊武連擊技

道士招最終技壓制真係精轉剋星, 高命中率, 一中無左一半精 , 以後對付D硬野又多個手段

典韋都有 命中率奇低
道士命中率幾多 ？

賈詡得52lv 而家嫌丟法術書升得唔夠快

佢本身都識法 使乜丢法書

命中率高d
有錢果陣咪我書 冇錢先放毒

打92LV 司馬有8X%

咁癲

混左先壓

法國zoc馬冇想像中咁好用
後悔留佢冇留到100hp果舊野 本身有兩舊拎左一舊去合七星

幾時先有分解 分佢老母地形圖呀 下星期睇死都又係青龍week 水系法wfc

禁擊真係
唔似得混亂下下都必解

放毒其實應該係命中率高d
因為我記得好似分兩part
中毒和扣血
是得一part中到，都可以有exp
所以其實係個個命中率係show 出來乘2

未經實證，有錯請大力屌

中完變傻仔 , 用來打神坦應該有其效
<a href=" src=" alt="333" border="0" /></a>

我都會放毒升既 但同場有其他人 我咪照舊講丟法術書升

道士點升先快 好想偷懶 直接買果實黎啪啪啪

中完變傻仔 , 用來打神坦應該有其效

模擬戰糧車毒煙孟德新書好彩既話半個鐘都可以60-80
係刷糧車出黎個到最煩

半個鐘? 我5xlv一場都係升2個半lv 係咪我手指禁得慢

終於PVP見到許諸
1100血都1rd陣亡

一場幾分鐘炸嗢

你計一隻?
我郝昭 夏侯淵一齊升

而家咁多人統一左都唔放糧車出黎
以前反而一禁入去就見到糧車

我正係帶一隻補同賈詡炸

合左防連策甲想轉隊
棄司馬 郝昭入月英 二哥
其他三個隊員係賈詡 李典 貂蟬
點睇 ？

卒之對到樓主果隊

岩岩發覺突然連續幾野出發打中都係得勁少exp

你而家咩陣 可以越咁多級挑戰

同我差唔多
我預算係 補+道士+坦+月英+貂蟬
但坦唔包括郝昭 驚唔夠物攻

99 lv司馬 張角 賈翊
80 lv 2哥 荀攸

攻一定唔怕唔夠啦
貂蟬痴線的
就算打唔曬都可以禁擊
對郝昭可以出月英炸強
不過我個組法冇補
要盡快秒曬d近戰
唔知其他ching 點睇

你有齊佢地d裝備?
我諗住合多d寶再諗 唔夠靚裝

差靚槍
月英用番佢既5星扇算了
賈詡可以用5星寶劍既...我諗
簡單d黎講姐係未齊

合左先決定
一陣合連擊攻弩劍出黎 你又由頭升過咩

五轉得黎咁多隻 可能已經改版左幾次

連擊弩就不了
我要連擊弓

道士升賈詡定張春華好

其實而家都係ff定先姐
邊有咁快升好
不過賈詡 月英呢d個人認為已經比較冇咁食裝
岩我d小薯玩

春華d技有d on9 嗢
不過勝在高叉裙 有波同埋低cost

yeah 又彈

係咪有個ching 叫民兵xxx ?

係咪呢度嘅巴打改㗎

除左炮，所有連擊都係好野黎

不要再說了
連環攻擊炮都合左
不過有春用

唔小心變左vip6

課左d咩

定期卷

個圖會唔會近左d?
後手連buff 都唔撚洗上

好似話比輕騎借打多格
唔知比奉先會點呢

應該唔岩山騎用

山騎唔會打多格
輕騎打到斜角了
升隻張飛都好😂

係呀ching
呢把野通常都係輕騎用

但輕騎好似得張撩有兩combo
岩岩望好似冇咩岩
唔知比關公會唔會打多格呢

關羽企後一格打唔知會唔會斬三刀呢

我個人對張遼幾有愛
又型又靚仔，又神出鬼沒又主動攻擊，
不過輕騎係差少少
放前面想玩援交都驚比人秒

又係好似冇乜用咁

輕騎衰兩樣野
1.攻距
好多角色op 係因為攻擊技能互相配合
主動攻擊+引導攻擊 mp攻擊+精轉攻
但輕騎冇呢類金技互相配合嘅角色
而武器必須用範圍槍 想配技都唔得
2.地形效果
輕騎得草地有優勢 但重騎高過你

排隊升下佢先，好似數值幾靚。拍住趙雲

有冇諗過太史慈

比張飛用就好屈機了

有 但一樣係3招冇化學作用
破陣攻擊 - 冇主動攻擊
其實輕騎殺人效率偏低
殺唔到人即係冇得破陣
天下無雙 - 輕騎属於薄皮
25%以下唔死機會較少
傷害轉移 - 同上
郝昭有呢招嘅話 佢可以頂多10下8下
太史慈有呢招 頂多可以頂多1下半下
簡單講 太忠慈嘅技能唔弱
但係輕騎發揮唔到 如果係重騎就op....

佢係神風自殺流，0血都會啟動破陣先死
所以有啲片佢係0血帶走兩個
eg 比A劈死但傷害轉移比一個殘血嘅B，B死啟動破陣走去劈死A之後太史

話自己d武器冇用之前望下我d武啦
新鮮出爐炮一支 我唔撚打炮架

嗌兩聲萬歲萬歲之後就瓜左

決定拎埋五星扇六星馬合埋佢 幾大就幾大 燒賣就燒賣

單車唔會變摩托

Lk

Pk營運唔出分解系統呃課金

你有67星扇嗱 真羨慕

木牛+禁道具弓

多囉

菊花弩

我?我一早有六星扇

木牛咩黎

比多一百五十萬我就夠錢知道燒賣係咩
今晚就知我駛唔駛del game

4%回血輔

是咪繼續練李典就得

回血 Pvp有用wo

合左6星靜止弓
好彩仲有得做料

今個星期司馬是咪繼續帶返青龍玉好D

徐晃用呢把定豪龍膽好 是但一把將會成為燒賣

成世都帶啦

冇其他好輔助

我覺得效果好過吸血

一次打到兩隻可以吸成80 打低防後排都吸到50

再試神坦, 中完軟哂 ,唔洗再怕比佢1抽4

成日90%miss 而家10勝17負，總分只係加到50

用道士打贏碰碰哥既機率有幾多

屌...又中西蜀地形圖

機會率係0 , 因為佢有5轉奶媽, 一野白虎禁擊BUFF全消

咁到後期個個都五轉奶咁點算

i know that feel

可能道士要失業

最屈白虎係全屏 , 應該改番好似青龍有範圍就差唔多

就算有白虎都要下rd..自己個回合都仲有用既

愛愛吧真係越嚟越大膽咁衝上去..咩辦法呢

morning ching

大家可以期待一下了哈哈

終於追到1%

明明咁易出既系統都要拖咁耐

我都係想比錢佢地洗者

應該同啲新效果策略一齊出，要練輕騎策士就快練定啦哈哈

想好玩千里行, 唔知難成點

冇心機升lv

用過印升返唔到轉頭

好心佢請多d員工啦
又要出活動 又耍拖咁耐先派獎

由40lv升到99lv既印要幾多

連勝又輸左
比隻連環槍趙雲玩撚死左 呂布受左佢兩野 打佢兩野全miss 好波

如果我有支連環槍比徐晃 真係咩都插撚死
可惜只能ff

策士諗黎諗去都唔知升邊隻好

我好想升蔡琰
但9000金開好可怕

你一個禮拜pvp既獎都唔止9000啦

其實金真係好易入手

但支出仲易

只要心神稍有不定，十個禮拜嘅pvp都唔夠洗
又要考慮金技又要諗教本

課個成長包有12萬金, 有排用

用完好耐啦

用左去抽箱 ?

個個咁高勝率既
我同雪原比跌左成20個%

你無山岳騎? 個MAP山岳騎屈哂機, 可以屈番賢者轉頭

冇呀
主要係山騎太快
玩家後手既話連buff 都可以慳番

巴打留力下個星期, 到李典屈機

5轉山騎先手一衝埋去就開片
有5轉鄧艾就好

我仲有7萬淨

錢用咗去邊，從來係唔會有答案⋯⋯

岩岩又輕鬆打贏5隻99lv

1日跌30名去到星期日唔知會唔會得番6000金
連貂ching 金技都開唔到

我都30跌到100唔回體無得追

9000太貴 唔想開
但其他又好似無乜邊隻低cost又靚技

Ching 隻陸抗咁癲下個禮拜上番100咪得
我今個禮拜有8000都滿足了

加油 今朝對完你黎

好彩樓上好多肥味人士可以餵食，唔買體都可以keep到打5次有100分左右

係..佢有件精轉防就perfect
比月英有連策扇好似容易啲

但都係好難

連策有用咩 用得策士都係為左屌打郝ching 姐我覺得 比我就開月英

Ching 隻陸抗咁癲下個禮拜上番100咪得
我今個禮拜有8000都滿足了[/quot
你地咁勁, 我仲係2%俳佪諗住拎6千金就算

有連策可以穩定先ko 物理輸出，郝昭基本我唔會理佢，一定擺最後得佢一個先圍，仲要等落雨先青龍+巨岩

合到把35%靜止弩
唉好似好雞肋
如果練隻弩上去，建議練李典定步練師？
上網睇步練師有禁策，但有幾多%？

呢個咩玩法 擋咗我3回合圍毆

狀態金技應該都係15%

越打越廢，又跌返去1050附近

唔打pvp啦，有2000金就算

終極神坦

裝左防會心?

咁不了 ，仲要用金技開角，把弩又唔是勁，練李典減精算，THX

朱桓都有禁策好似係

yes 60係禁策

弓騎同弩兵40之後都係掉法術

想慳既話可以帶埋隻道士去搵糧車
道士降爆
博弓/弩連擊都有36經一回合

反擊都有經

司馬去到89都係忍唔住用4200印99
第一隻99

其實去打多10-15LV既黃巾 OR野獸任, 剩係放隻弩兵OR 弓騎拎米袋都升得好快, 又唔會用得好多米. 1日巳經升到60了

貂蟬第三招金技係咪一定係開8%攻擊力輔助？

一定啦, 唔夠力秒人下個回合死既就係自己

痴線, 撞正隻呂布裝+2馬, 第一回合就沖過來秒左我隻呂布

禾迷失在這場互秒遊戲

容易受傷的呂布

想問， 青龍寶玉係唔係打紅線劍閣出？ 打左5次都無出

係劍閣啊紅線
係咪藍線打咗啦

搭單問要玩夏候淵傳係咪要打曬紅藍曹操演義 ？

好似 係 打到紅線 魚衰口就有

而家先玩係咪收Ac好D?邊到有呢

魚腹脯係藍線拎青龍，紅線係劍閣
紅線濡須口係尾二嗰關

sor自
夏侯係過紅線濡須口就開

梳

要果要打曬紅藍線就真係on99
利申：正係過左紅

法國之前李典開連攻強化真係on9 左
命中率+10%抵屌好多

我想比2哥食爆埋爆發力

唔係應該開無視騎馬攻擊強化 連反 同埋再反 ？

睇錯左開7%爆發金技

無視騎馬攻擊強化 廢技⋯

口爆ching 個隻應該開左
冇理由唔開都正係射到1

只會off set 對方 金技/部隊效果/寶物效果

對兵種相剋無影響

咁我唔g了

弩都有好多騎馬強化效果

真係無跌俾我wor, 點算好

無開，我開左隨機狀態下降 連反 再反

都好喎好過關三刀得一刀劈得中

咁高防

除非郝昭用青虹劍
否則招技真係無咩用

揀親朗神眾都冇好野
頭先個條友12000 戰力 仲要兩隻會心免疫

郝昭係低血果陣先坦過2哥，滿血時神坦第一名都係2哥

好彩而家轉左賈ching 可以debuff 左防先射

禁擊慢慢燒啦2哥弱智架

唔比佢落地
降防
射兩野
燒一下 搞掂

我試過滿血比連擊巨岩秒爭d掟爛個電話

第一神坦始終都係郝ching

神坦未升上來
無咩心機升lv

燒賣變左再反擊弓 笑撚左 你地玩埋我果份

笑死
有場對司馬白諸呂布李典
我司馬鄧艾張飛集火殺唔死呂布 鄧艾混亂埋
馬雲錄上前秒殺李典
到對面集火馬雲錄 唸住輸得
馬雲錄食左呂布第一一刀
之後閃哂呂布第二刀,司馬巨岩,白諸巨岩
負碌反勝

我今日對左你兩次 1勝1負

100名左右個個分數都好近

夢遺好多人留言沒有分解沒有儲值

陸抗混亂MVP

幾多分先入到1% 冇打8粒鐘又變左1.4%

比象裘趙師兄成場無損殺曬成隊
好野
一下都中唔到

我撞親趙雲都係神裝
一係關刀 一係連環槍 真係r撚哂袋

贏一場先升3名

垃圾
我撞個隻自帶全防率+100%

幾時先到我中正野
兩把弩一把弓一支炮一張圖等緊重生

象裘一件頂到十件啦
痴線裝

糧車已經不存在 ⋯⋯
又要隊綠印

近10場都係陸抗混>典壓>司馬+曹操尾刀
陸抗連司馬都混到個時真係神級

咪又係比一個關刀趙雲打死哂

今個禮拜下下混亂都神miss

轉左用禁擊 升埋劉宮就換走陸抗

進度徘徊 於出局邊緣

400本教本嗢ching 隻陸抗

老老柒柒 如果勝率唔係超高又唔食金回體好難100名內
上個禮拜我唔回體8成幾勝率都冇d人咁快

地圖留著啦！一個唔覺意中咗三皇寶劍就可以玩周瑜啦

中神武既機率係零呀

彈game彈到1%都入唔到 37勝11敗 有5場係彈輸

講真佢拖遲個分解都係為左pvp賺多d錢
pvp開左，無好裝打唔到上去，自己搞慢慢抽合到gap野，唯有課金再抽

唔係ge話開左分解總有一日人人都洗到靚裝，佢地就無人課金鳥

今個禮拜贏44輸21 靠底分個1450 先暫時有1% 內

邊有咁易洗到靚裝 一陣一件七變一件六 合上七又變廢 又變返六

幾分先入到1%

分解系統係
5%隨機七星
25% 6星*2
70% 1六星+一些寶箱券

唔g

岩岩撞到個
白豬用地系35%
司馬用風系35%

我就水系35%

之前睇韓服最近個改版如果冇睇錯有個功能係可以合成超過一次兼唔會跌星
姐係4+4上左6可以合多次 而且一定6星
不過台服想出呢個更新應該要等下世

要比金架

係咩
咁冇我既事了

唔洗急 係回體都唔洗咁早
我長期10x等last果日先爆

1星1千 7星7千 當場換過件比你
比我我會換 最驚係地形圖換反擊炮比你

落水可以用返佢收起李明 無所謂

一陣合埋最後件七星
勇者無懼

下個版本重騎再buff加科技升地形相性

所以一陣合埋件靚槍就疊埋心水升關ching了

弓弩加固定傷害 有冇靚弓

合到靚槍/弓我都收貨了

Btw ching d料邊到睇 ？

搵到了

請問點改game名

一件7 星劍/ 槍都無

其實都幾痴線
重騎 弓 舞姬本身都勁,仲BUFF
相反弱勢果D山賊 武鬥家繼續狗都唔屌

內政 國家

再下個版本一次過大nerf到狗都唔屌

舞雞太豆腐 buff都幾好

山賊D命中低撚到
打極唔中邊有人用

有無link

姐係關羽唔練唔得
要破防又要連策士
弓又要練
fuck姐係練過曬

我唔升關羽用郝昭頂算
係要練多隻弓同策
弓升緊王平 策唔知升咩

冇弓練jj 用把再反擊弓咩

激情互射

thx

練貂蟬啦用流星鎚都夠晒大力 65%混亂仲要連擊
黎緊仲要加埋策略回避

好似8%攻擊力好過混亂

混亂冇用
人都死左仲打暈佢做咩

要睇下咩裝..

咁如意棒係咪都冇用 都死左唔會反擊 加大攻擊範圍做乜

山西豆腐隊

Miss 個陣有用

有冇諗過比熊仔用

熊仔唔屎用都有四角打 用黎做乜

步兵同槍兵水上係咪都係100%?

又miss到輸左 yeah

屌你 我隊黎架

癡撚線
3個人 80% 全MISS
下一回合比人清兩隻 全部中
ON99

永遠爭一下打死就永遠唔撚中
下ROUND又回好血

ching你隊野好豆腐

用左幾多rd秒
btw呢隊野 打得贏5隻99lv

殺左張角已經贏左

贏一場輸一場
打低十幾LV果D可以全MISS

我隻呂布著左象裘都避唔到招

谷幸運應該谷司馬定白豬定郝昭?
有6星連策強化扇 6星10%爆發力袍 35%地書
6星吸星劍 7星回血甲

冇左入場卷
得1.2%

郝昭唔使升幸運
白諸配地書
司馬青龍玉
袍就俾隻騎
搞掂

全部6星拎哂去合成
搞掂

有咩慘得過見到99糧車 但係前面好多99炮車

帶埋司馬出去

走位清場都冇左幾回合 不了
而家都咁少擺糧車 班pk損人利己

見到93糧車
今次係93大笨象係前面

想升賈詡都咁難

爆發力果件道袍黎

咁俾孔明

打完趙雲傳

大耳賊洗到白一白
周瑜就無限抺黑

話明係演義

回血甲同郝昭係嘔心配

講開曹操極限同徐庶極限我都未過

有隊呂布龐德5轉荀攸連擊扇玉璽咩裝都有,隻隻都滿教本, 好癲 . 咁既人點解仲停留係1.X%嫁

見過人用回血輔助 全防甲 仲嘔心...

演義係咁架啦
唔係邊有咁多on9仔課金升爆趙雲

開唔夠人 做唔到回合數果啲三印
35徐庶 + 30 3傻明明打到 但唔夠快

幾時還返意氣風發嘅美周郎俾我
愈玩愈討厭西蜀

有無視地型寶刀先玩得起太監

合到西蜀地形圖
好野黎

中左3把都唔中無視地形

下星期fatfat

正到仆街

不過呢幅圖

差唔多人手一張

趙雲係正史都係好野黎既

你都有 ？
呢隻野應該有諸葛巾咁垃圾

非洲民族點會無呢幅圖

整個西蜀旅行團

幸運好似係會心同策略命中
咁升賢者定貂嬋好呢

公會個名叫西蜀旅行團

莊

最近個4件7星都是垃圾

十件有七件係廢 兩件用唔著

Ching 咁高要求

有得拆裝第一時間拆撚左佢
重甲加15%mp都唔知有乜撚用
加15%hp就話姐 重要係我第一件七星

我唔用騎兵 出咗件7星-35%箭甲

戰袍就fatfat 了
貂蟬

好野黎

頭先隻郝ching 又回血甲又沉水香
可惜我有禁擊

好野又係贏左先黎彈
個天都唔想我入1%

兩把攻擊範圍加大 劍同棒好似冇咩人用得著

正喎 屌嬋MP攻擊一野秒2件

Ching連攻擊範圍同傷害範圍都未分得掂wo

嘩diu咁撚9唔搭8 ge個功效

係喎, 眼殘

我有六星版本 最後變左碌炮 我寧願變返件甲

我都攞左七星帶合垃圾啦

我都有呢件mp屌甲..拎去演義比曹操打極限算

琴日唔記得做海上日任

法國如果冇樹林既話西蜀地型圖其實抵屌過青龍玉
因為多30精神力

我都有35火不過青龍總係放唔低

得雪地多少少機會用

武器曰合作兩件防具

如果集齊所有35% 書就爽了
下下扣5百幾

終於諗到如意棒有咩用 用黎打鳩關ching

抵啦
以為人地冇坦好易食呀拿
人地異常狀態反彈呀傻鳩

試左挑戰樓豬結果比佢d會心免疫角撚到變白痴

廚房 中混亂 再食晒成條青龍 都無事
果然有周亞夫之風

點解我果隻食親都死

屌你老母

佢用五星裝

如果7星裝 滿教本 我死硬

點解咁多紙繩 乜都唔缺不過缺紙繩

隔左一晚 d對手易打左5場170分

木繩黎咋
btw呢隻game個%已証實係亂吹

整銀絲金絲要紙繩

用紙做繩本身已經好on9

10件得一件2星 原來1/10 = 0.3

愛愛吧終於唔見咗

潛住水咋

同條女愛愛中⋯ 愛完會上返榜

愛愛：你地班LOSER 星期日11點35分就會見番我架啦

好似升荀彧都好
金技唔錯係無四神 同埋高cost

追到247名都未1%內

咁係幾多%

可能之後五件全2星 希望在明天啊嘛

呂蒙傳7關(前提條件:破完趙雲傳)

必要的武將:
碧眼紫髯之牌：呂蒙、馬忠
伯言昭侯之牌：陸遜、留贊

自由增加的武將:
顧雍、陳武、凌統、駱統、士燮、士壹、朱治、韓當、孫瑜、呂岱、朱然、闞澤、潭雄、賀齊、呂範、朱桓、孫紹、徐盛、蔣欽、周泰、龐善

極限推薦等級：呂蒙&陸遜(LV60)、其他(LV40)

冇開呂蒙

預左要打 一早就開左

得40呂蒙
其他得周泰40

出面D青龍咁勁
禾D青龍就半血都打唔到

練定呂蒙班人先

試過80mp放青龍
扣得30血
10下電得1下

睇完爆擊獎勵係咪先決定開唔開呂蒙

我係唔小心開左
而家後悔
肥董都係

點解無呂布傳嫁

等東吳德王 嚴白虎

無許可證唔撚升呂蒙啦

兩隻都會有演義 打極限就實有寶送 途中又會有許可書送 唔會蝕得去邊

未出姐

我得闞澤龐善40lv 徐盛朱恒30lv
其他冇練過 有排練

有撚排啦

打後除左太史慈孟獲，全部未開今次大獲

董卓可以好撚勁架喎

40lv好快練到

佢話其他(40LV)都唔知要幾多隻
我覺得應該呂蒙陸遜就夠揪啦 睇下有冇奶可以練 最多用D道具

屌嬋用 7星+MP 定係回復10% MP 好? 攻擊一次就扣兩野MP, 會唔會打1,2下巳經無哂力

要開陸遜 邊有咁撚多錢
重要升其他人

聽講1下一隻

回mp

35萬 一日10分1都唔駛啦

兩個鐘先有35萬
好多城重係45555

全城89977

我都係45555為多
其實合哂寶物升哂人就會有多餘錢升城 我覺得唔駛咁急升(個人意見)
好似我已經合哂寶 又等緊許可書 先開始升

合哂寶物升哂人 之後重需要要錢咩

之後你會升更多既人 你將會有更多既寶物(冇既話課定期卷 YEAH)

而家無書 人又龜速升緊 又無寶合

呢幾日升下城先

241名 終於入到1%內
打最左有好多分 不過一隻80LV既郝CHING都差D玩死我

有冇人有巴哈acc幫我同佢講 佢七星防具少左玄武戰袍冇評價既喂

望過應該冇奶
都督 呂蒙 陸遜 駱統 呂岱 朱然 呂範
水軍 蔣欽 周泰 孫瑜
炮車 龐善 士燮 闞澤
步弓 徐盛 朱桓 陳武
弩兵 朱治 士壹
槍兵 馬忠
步兵 留贊
策士 顧雍
輕騎 凌統
山賊 韓當
騎弓 譚雄
重騎 賀齊
武鬥家 孫紹

咁慘 要都督自己奶自己

呂蒙傳(前提條件:破完趙雲傳)

必要的武將:

碧眼紫髯之牌：呂蒙、馬忠

伯言昭侯之牌：陸遜、留贊

自由增加的武將:

顧雍、陳武、凌統、駱統、士燮、士壹、朱治、韓當、孫瑜、呂岱、朱然、闞澤、潭雄、賀齊、呂範、朱桓、孫紹、徐盛、蔣欽、周泰、龐善

極限推薦等級：呂蒙&陸遜(LV60)、其他(LV40)

其他即係邊幾隻？

原創武將唔用得咩

原創左嗱 龐善囉

原來要過趙雲傳 我未過

岩岩對左久利生巴打
你曹操混亂+再反擊唔係幾夾 混亂左人 對面咪反擊唔到 咁點樣再反擊

統一左點賺名聲最好?
PVP每場賺得4, 5隻雀

賺黎做乜 rubbish黎

又豬左 比先發槍呂布玩死左
真係要快d升賈詡

換許可書

專心升城餵糧比賤民應該仲快

1200粒先換一張 笑左

撞完先發呂布 再撞先發李明 仲要著策略-30% 仲要成10rd都唔落雨 剋到我隊人實一實

白豬屈巨岩真係好過癮

換過兩張, 好過無啦, 買要千幾金嫁

一路以為要mp鏡

點解我隻曹操混亂左佢白諸巨岩會miss? 係咪有主角光環

夠力秒人咪用 回mp , 怕唔夠力咪 mp鏡, 無一定

係咪有裝防策甲?
利申 鳩估

想問下呢個援交陣容大家點睇？

坦: 曹操 遲啲轉
援交: 廚房 已LV99
援交: 弓兵/弓騎兵
司馬
奶

應該留贊，馬忠同原創，其他果d應該都係用得1，2關

董家軍好多4cost

法國負破完一場就會狂miss一場
頭先隻80李嚴殺左兩turn 先殺到
殺完佢孟女同王平已經解左禁擊清場

郝ching轉埋熊隊

原來呢排d活動 全部完成既話有160張卷 加埋今日夢遺有180張

第二隻五轉應該搞曹總定白豬定其他?

冇裝備練白豬托炮?

開教本開到手軟

有160張下年先派

無劉勝衣真係無咩用

熊仔點玩法？

ai用果陣都好高防 有時呂布秒唔到

要殺剩佢一隻慢慢磨
如果一隻司馬一隻劉勝豬就算數
投降唔打啦

想問下大家課金量同排名？

我先
0課金，10-20%

又黎

呢個post有幾多個百大

得一隻lv.99 司馬

0課金，5-10%, 已經比較吃力...保10%算

課左個成長
1-5%
1星期打得3-40場咋

正係課38蚊月卡
1%內

呢個世界總有歐洲人破壞世界和平

勤力既話好正常姐
就好似上次活動100場模擬戰
我一個星期都覺得好撚難
好多人1日搞掂左啦

Agger
利申：打左99場

賈詡66lv

今晚再努力過

非洲人留名

呂布有玉璽之後可以場場狗衝上山殺司馬同劉勝衣諸葛，好滾動
最怕係防連擊同防會心..呂布即刻可以抖抖唔洗打

會心免疫神裝

屌佢老味連贏完幾場之後就狂miss然後連輸
次撚次都係80%命中爭一下就死果下miss

1%，成長+38

諗緊好冇5%算，放委任唔洗手動

0課，排名圈外

20-30%

岩岩對完你

課金量同排命不成正比, 打極都係1.x% .非洲人始終都係非洲人

防會心x3 防連擊x2喺度

靠食上個禮拜老本而家個1%都仲算搵陣

終於倒到連長安班賤民都滿晒民心

追到229名了

呢度d歐洲人頭50是入場費

利申：非洲土著

你歐洲師兄喎

自從合左頭兩靚件七星之後連出3件廢物

差兩本許可書貂ching就5轉

我先準備4轉 幾屬先拎到出黎用

- 停權理由 : 使用非法程式進行遊戲
- 停權時間 : 5/24
- 停權期間 : 90 天
- 名單：
愛**吧

90日咁少 開多個新ac即刻玩都得啦

90日之後仲有幾多人玩

岩岩pvp有個好心人淨係放兩隻人 比我拎左29分

課左唔夠1K

無心機刷pvp，10%內拎4000金

禁擊左郝ching 10個回合

對親物攻都係個個回合補一下禁擊, 正常情況都係齋企全場

禁擊左3刀哥變左1刀哥

想知防連策係兩下都扣1定第二下先扣1

第2下先扣1

任務/成就 要賺150

關ching 垃圾
棄得

追得你好貼差1 分

夢遺HO BALL
又2000金

頭先又禁擊個引導攻擊于禁到完場

我得呢把劍同痴雄一對劍﹐我都想中連環攻個把斬4刀呀!~~
依家升緊陣﹐岩岩升到20LV﹐好似勁左小小

用雌雄劍開物攻強化9%個招金技好似仲好

白豬啦
曹操同D一線(趙雲,呂布,二哥)比﹐爭咁D

40分now
btw,得5分係咩玩法?

0連勝都洗到39分既人
公平咩

對象點數+24

我遇親都係d 二十幾分仲要硬骨頭打撚死人

島津家都好似係連登ching黎好近

3個防會心2個防連擊
不了
禁擊都冇乎

防連擊防唔到連續反擊

對樓豬成個流程就係 3下禁擊直接完
李典變左垃圾

想升隻張撩玩下
原來佢有得打兩個

岩岩打完 加左38 分

而家16連勝場場都好緊張
已經係咁耐以嚟最高紀錄

你top50 高級組

所以連續反擊+再反擊好恐怖
3刀都免疫無效

想問下轉左司馬 李典 貂蟬之後第4隻轉賈ching 好冇

其實可以考慮 郝昭
滿武力統率 唔加幸運
再反擊劍+憤怒飾品
對過一次你唔會想再面對

咁呂布有再反擊槍貼上去咪乜精轉防都秒到

禁擊禁死左
利申正話對完

3刀哥已經得...你仲要4刀

道士最尾個造型好型

岩岩打左場對兩隻99
一隻肥董一隻司馬
隻肥董掉幾下石就死左

到底有咩分別

肥董恐怖過呂布 勁遠衝埋黎乜7都秒

遇過再反擊呂布 好勁 但始終山騎薄皮
換血玩法
利申 ai道士好少用禁擊
玩家對玩家先會去唸

衝埋黎我曹操開左霸氣都打唔死

主要係法師姐，其實呂布打完法師就可以抖抖，郝昭頂近戰就夠司馬白諸拋下石仔之後巨岩

滿血司馬都一下死
我後手仲企埋一齊圍緊爐，佢原來裝無視地形馬

肥董好癲，呢個map好啲，上個map比個zoc馬佢真係玩死我

Ching 唔係有郝ching counter 肥董 ？

自膠

zoc馬卡唔住，miss咗佢死唔去我就會死曬啲法

啱啱派咗好多許可書

點解我唔知有最頂個活動

屌你老母啦
呂布擋曬3次禁擊仲要引導攻擊瞬殺兩隻on 撚9

無人答

應該係疊加

所以肥董裝zoc馬最好，任佢走走到最盡再加會心真係一下就可以ko

推唔走再加30%
戰車仲自帶突進同攻擊力補助

試過開場比肥董+呂布1rd三隻

屌真係好撚想要+15%命中個把寶劍 神裝黎
成日禁擊80幾%都missmissmiss

我曾經擁有過...拎左去合

乜咁傻豬呀ching

因為我從來無諗過落道士

#5月25日 #更新預告
#禪編🚧
各位主公晚安🖖
明天將透過不關機進行更新📲，
更新的內容如下，後續會提供更完整更新內容📚！
🆙預計更新時間：2017/5/25 11:00
📌更新內容：
1. 夏侯淵傳
2. 寶物碎片系統實裝
3. 出席獎勵部份獎勵調整成【寶物碎片】
會盡快取得詳細資料，再次公告📣，
謝謝各位主公的支持 #三國志曹操傳online

寶物碎片

比陸抗都好丫 可以free 番李明個位出黎入貂ching

先發無反只有李明先有呢個效果
我本身係用熊仔拎流星鎚

而家諗著唔幫賈ching 開策仿
出曬兩招策略命中同埋精轉防算
得8x% 命中完全唔撚可靠

貂清用流星鎚都夠一round殺一件嗢ching

開模仿可以考慮司馬都唔撚落
我當初都係諗住司馬做晒所有法系做既野先會砌左呢隊出黎

貂蟬有個問題，就係唔夠d山騎手長平衡過各方面都係李明最好

我最理想個隊可能放棄司馬
而家只係睇合到靚劍定靚槍先
如果靚劍就落郝昭司馬，靚槍就關羽月英，比遁甲月英

Ai會沖過黎自殺
走岩位一定係貂ching先攻
如果中曬兩下山騎必死

遁甲比隻奶..唔好晒左d精神力，必要時會救你一命

貂唔係拎黎打爆精轉防/高防坦咩
定係佢無精轉攻唔夠力

夏侯淵枝反擊強化 大唔大力

關ching 可能會秒唔到
我預我隻貂蟬會正係殺近戰
就算殺曬近戰之後比人收左 李典通常都可以屌死d法

好似全部反擊強化都係0.75變1

我重以為係強化埋弓兵反擊招科技

我最想要個隊冇奶
李典 貂蟬 月英（遁甲） 賈詡（學策仿）關羽
月英賈詡一開始瘋狂debuff 李典關羽貂蟬可以殺曬d近戰既話就應該贏到
因為貂蟬食爆智力同著左hp衫應該唔會比法一round殺 再者可以用關ching分擔法傷
如果對面死曬d近戰而貂蟬冇死應該都贏左9成 因為有兩個策仿學貂蟬招大補回番d血
貂蟬/李典都可以秒精轉防

由於個mode係打ai 所以ai一定會沖過黎送死
只要確保先攻個個係自己我覺得其實好多隊都可以撚爆ai 神miss另計

寶物碎片，聽個名都知唔係好野

我有把加範圍棍 有冇用？

j講到黃忠好勁咁

無條件反擊連無反都反到

一個禁擊/比高攻友秒左就即刻歸西
反擊都可以慳番

呢條友講野都唔知堅唔堅

都係，呢條友係巴哈9upper 其中一個

把弓岩黃忠用係無錯,但就算我有我都唔會升黃忠

巴哈得 佢,菇鐵,㗎仔講野我會睇
其他留言一係較新手向或者流流地

呢條友淨係識打飛松

㗎仔我都會睇

一次過開郝昭陳群呂蒙用哂D金好空虛

睇左呂蒙傳獎勵先..
呢隻野除左打演義真係無乜價值

又黎全免疫趙雲

趙雲好撚西 本身+20%放策 再著放策衫 成撚日得返4,50%

坦過二哥郝ching
不過ai個隻先係

先發無反已經counter物理，仲整個防策煩到仆街

你試下你用
巨岩連策中曬歸西

理性d睇 ai有加乘係會易miss d
利申:岩岩80%連miss3野

曹操燒佢53% miss
李典射兩下57% miss 曬
3次禁擊 平均50%全部唔中
下turn 佢趙雲打賈詡兩下秒左
放青龍打曹操中曬秒左
練師射滿寵中 法師補一下又中殺埋
有咩辦法破佢

呢隊叫咩名
我好似對過

亂世梟熊
仲有條友叫BABYBABYBABYBABY隻趙雲又係on9的

baby隻趙雲好惡啃

btw咁巴打你叫咩國名

我冇頭100
叫小薯條
得9400 戰力
好易食 行過路過唔好錯過

頭100 最易食果隊實係我
尋晚俾人點名為山西豆腐隊
依家打緊護級 成撚日99/101/98 /103咁跳

Ching 個隊真係正野黎
張角沖前 李典秒就完場 輕鬆賺分
可惜正係對過ching 一次

嘩屌...1500血

啱啱裝左黎玩, 可唔可以係度問首抽裝開唔開局好

同埋呢隻game PVP係唔係打玩家AI?

咁ai幫你控真係好豆腐嘛 梳

冇問題呢度唔係巴哈

yes ai
但會buff得好癲

而家我見到趙雲都唔會選 太多神裝趙ching

有趙雲九成九有無反槍終極煩黎

pvp見到愛愛吧 多謝哂

混亂到就秒佢了
不過人地點會咁易比你混亂到

咁濫點避
岩岩見到個白羽扇+35地書白豬
但無教本 輕鬆KO

李明係咪都係可以先發無反
有冇人貼佢個頭像睇睇 唔認得佢 有場中左伏

呢兩把起唔起得手?
我睇巴哈D文話最好抽到連擊/法師武器/砲車最好

Ching 隻賈ching 仲未80 ？

冇升到 日日升幾lv就偷懶 而家仲係66

有7+6 星已經好好

而家每日都打緊極限曹操傳 打到官渡之戰
為左慳糧出得幾條友 點知要全滅 個地形又煩 賠了夫人又冇糧

真係要刷既話 弓而家比較強勢

仲有，扇同炮車係pvp係最唔需要扇都只有一把連擊係有用，炮=全部廢

咪刷啦
早D起手好過
比你刷到連策扇+連擊弓都係要捱兩個月先練到一隻五轉
之後D五星都係靠合

不如大家一齊記低d易食隊伍出黎

贏左隊會心免疫呂布，陳群，郝昭
精轉99白諸，99練師
最大成功感係呢次

1 小薯條

呢個又係巴打黎？

有無人玩玩下會淨係可以放大同縮細個地圖,撳唔到D人

點解我贏69 輸31 但係低ching 300 分咁多

有冇人對過我隊巨胸奴 易唔易食

我64勝16敗都係得2338分少你地500底褲分

Ching 而家<1%?
咁有成400分比我輸

連勝？我都唔知喎
我今週未開始買體，唔睇組合全部揀左面

你排第幾

130

畀5件你揀 真係想刷到神裝先開波就呢5件
劉勝金縷玉衣 青龍偃月刀
白X扇 青龍弓 朱雀棍

其實有主動攻擊果d已經好夠..

所以咪話想刷到神裝先開波就呢5件囉

唔該咁多位清

衝唔到入百內?

刷到下年都未有

得2隻99唔同佢地爭了
下個禮拜睇下入唔入到

威番次

岩岩睇一睇十字騎，其實呂玲綺仲好過張遼仲要低2cost,缺點同佢老豆一樣係弱智

勝利都有20同40嘛

唔想諗咁長遠
五轉左道屎,郝ching,屌嬋先再算

Ching 同我一樣唔用補 ？

用緊四轉士俊 冇諗住轉住 唔想升過隻

仆街 7連勝後又彈game 仲要就黎贏果場 還我30分呀仆街

大家好，小薯新黎報導

各位多多指教

Ching 放曬賈詡 郝昭 貂蟬 徐晃既話會爆cost 要棄呂布嗢

所以咪用士俊 未必話轉完就擺埋一齊 可能睇場地輪換

岩岩12點更新之後突然易彈 以後唔敢呢個時間打鳥

原來係咁 梳

有d想用孫乾 但真係唔想升過隻

有冇諗過唔用補

buff左差好遠 除非屌嬋有五格加攻buff招

月英 賈詡 司馬 有策仿幫buff

唔用補 好高風險

痴線佬隊：關羽 田豐 貂蟬 李典 賈詡
遁甲比關羽 幫手放buff 田豐 賈詡自帶策仿 都係放buff
打死罷就

田豐有咩用？

連策 策仿 元素策略強化
咁都秒唔曬d近戰當我輸算了

岩岩撞到條友
兩把百煉劍 兩把連策扇 想點撚樣 你玩哂佢囉

可以抽堆廢物等禮拜五合啦

整個live stream抽啦

放心已經一堆4星，計過條數最後會有兩個七星

啱啱比命中率逼害搞到30連斷纜，嬲得滯買咗10次9打，輸咗8次

今週d 分數咬得好緊

20 到50 差唔夠300分

個個都好勤力
我追極都上唔到60名

睇獌輕鬆奪冠 好悶

訓得了
曼聯

有冇巴打教路，60lv到80lv,同埋80之後點升最快？呢排都見唔到糧車城

米袋日任

用印升一隻，再係日任帶升，好似係

近排真係唔見糧車，個個都轉晒唔比人升lv

未訓醒唔小心搵左司馬去拎把扇扑人添

可惜唔係徐庶

早餐合五星
六星10%爆發力甲
係咪無咩用

+10%精就無用姐
物攻加10%爆點會無用

俾曹洪開輕功 邊有物攻打得中佢

第2Q
六星默言槌
八奇領域

貂ching 終於5轉 但係唔夠金開主動攻擊
法國對面d人邊個都唔打一定打左貂ching 先

放禁擊好屈嗢其實 即使對面有白虎
因為ai控左d近戰先到補師 白虎完都打唔到人

推個坦再前啲
睇下會唔會好少少

冇坦
貂ching就係坦
1扑扑落肥董到扣1半好爽

更新左

肥佬一刀劈到你歸西

徐晃 點解無列傳

正﹐淵仔傳有許可證送

呢三寶練咗真係咩演義都出場咁滯

全部40LV﹐今次比個機會佢地轉職啦

戰神劉宮

20%混亂6星弩

已經有7星降能力弩

今次三寶負責比夏侯淵一直chur到喊，多咗好多戲咁哈哈哈

對面三件7星防連擊衫

~10% 已經遇到 2-3件 全回避率衫

10%小薯想hea攞4000金姐

寶物碎片點有

朱雀包: 158HKD

30卷 8000金 70寶碎

咁貴

登入獎勵都有

如果碎片係配合埋分解系統出既話就好既

寶物碎片
一至七星都有可能

佢有獨立

獨立一級一級

碎片我覺得幾好，因為呢家啲卷迫住用黎換教本，七星裝唯有用合成卷慢慢合上去，而呢家將交換卷換做碎片，對無課玩家黎講就定期有得抽裝

我第一次見白虎果場係放完白虎先到近戰

會唔會同陣形嘅12345排位有關

應該係 梳

投降喇
呂布連擋5次混亂（最少65%命中）
兩次貂蟬

除左3傻有無其他邊隻係新傳可以無雙 ? 無練3傻

3傻係必出既

自然回體打到黑山
可以命令NPC糧車點行,幾有趣
不過小心中伏(加速叫多過一次好似會停係到唔行)

加速行好似會扣hp

對住d上左buff既賢者 打佢得百零 唯有吸鳩哂佢d魔慢慢屌

對面有裝青龍就好快

係咁撞到呢條撚樣 今次特登為左佢 唔幫李典裝必會心

d金技拆出黎再裝上去使唔使比多次錢

NO
所以先可以配技

會心免疫根本bug黎，有乜理由仲打少過普攻 雖然我都有兩隻黎緊三隻(if you can‘t beat them, join them)

唔洗啊

所以劉宮ching 勁過李ching
可惜我冇靚弓

升到90五轉真係好遙遠

隻馬妹妹好似有D廢咁﹐出親佢打PVP都比人秒
80LV 卡緊5轉﹐但食左好多教本同等緊11升12裝
升埋5轉都係廢廢地就唔食教本轉升趙雲

遲d有第d靚裝就可能棄李典ching 了

7星降2樣能力 同 6星混亂弩
是咪都係二揀一算
洗唔洗練多隻步練師/朱桓

徐晃 行山路同埋打騎兵隊

爭一關就打哂普通﹐今晚試打下困難MODE先

唔洗雙弩兵咁痴線下話

步姐

等拆解啦

好正，chur到佢哋死死吓

三傻出黎搞笑

有無話邊關特別難玩

仲要于禁都陪佢地一齊癲

啲對白真係好好笑

冇﹐我大部分60﹐滿同劉華80
3傻40

普通關無難度

按打極限作準

(未打)

有關對緊馬超 楊阜叛變果關

邊兩個人要單挑

唔記得
有關徐房/曼基
有關徐房/劉官

都幾煩 有幾關個地圖好大

開個演義都咁貴 搶錢

合件兩星裝都唔止就覺得好抵

儲200碎合6-7星好似最好

打緊久利生巴打果陣又彈game
今周已彈左十場 都係想keep1%姐

儲到2046

呢個地圖真係靠呂布打哂
下禮拜都唔g點算

下星期就有一車車陸抗比弩射死

撞到條友用魔豬裝mp攻擊扇

屈機咖
物攻魔攻物防魔防咩都有
玩家用仲可以debuff

萬能插蘇，不過要buff曬三樣嘢 攻精防 比較麻煩

真係四不像 我打得好開心 佢物攻魔攻都只係扣三百幾 ai又好少會debuff

台仔嘅水平真係好低

又中八奇計...

六星連擊強化炮

Ching 好多料嗢 一日合3件6星

我之前見個隻精防都過千 坦到成個郝ching 咁嗢

合埋依件無啦,清晒倉

有本錢既話 劉禪嚴白虎都變神啦 何況魔豬

裝左mp攻擊扇同埋狀態反彈衫
我李典陸抗司馬加埋都唔夠打
最尾死剩司馬既時候諗到用吸mp大法
點知下下都吸得三十幾
佢出法打2百幾
就咁比佢贏左

糧車果關 打極限應該幾頭痕

武術大會 普通都用成11rd

普通都煩到爆
三傻唔升好惡打 我得20LV

我40lv 都要靠尿袋打
突然發覺把再反擊弓原來都有用...用黎打演義

唔打住 慢慢升下先

發覺唔好咁早比隻弱智惡來出去送死先
搵司馬同曹總坦返陣 殺到剩後排先搵佢出去打一波
勝率高D

本身諗著升城而家又要曬錢谷3傻

升隻弩殺曬d賢者典韋就無敵了

淨係升劉宮算 極限打唔贏就食書

全部關都要出，得一個點打

屌又彈
明明每次我都清哂所有程式 等部機休息夠先打一場pvp 咁都會彈

有淵哥

有無巴打係唔玩赫ching呢d狗英

想睇下大家用咩組合

第一次司馬比人青龍直接秒
有精轉防張角都好屈下

換機啦

屌 都話唔打趙ching架啦
一打趙ching就輸
野野打佢得6x% 點打呀

賈ching 70lv 就黎上得場撚狗

訓醒未
象裘趙ching 冇金鋼寶劍唔會過到50%

有禁擊撚狗咁撚
除非佢太平書

如果佢肯改做彈game都連得番 就冇換機既需要 慳返幾千蚊

三野都唔中就返屋企玩賓周啦 仲同佢打咩

隊人咁多女

其實唔難

我屋企用模擬器同出街用電話都未彈過

張角要餵好多書先追到司馬白豬啦

係屋企既話模擬器真係抵屌
可以後台運行
Free曬電話同電腦出黎

郝CHING餵咩書好
準備餵書同開金技
金技開 特攻防 7%防 同 轉禍?

張角冇白諸咁食裝

屋企部電腦又係廢j黎 我敢講用模擬器彈硬

而家好少打機 懶得換j

而家keep住0.8% 最後果日應該唔會好多人瘋狂打上黎掛?

唔會啦

今日10個鐘冇打都未趺出去 應該穩

點解我選既對手 十個呂布有八隻都係用先發槍
今次呢個用 先發,象裘,玉璽 你玩飽佢 我投降

先發槍真係呂ching專用
裝左既話一開始企係ai呂布打到既位 再幫佢上滿buff 就可以直ai隻呂ching

點解我有七把武器都冇先發武既

諗住整囡囡隊
升緊關銀屏轉走司馬

大俠刀又岩關ching 又岩呂ching
可能仲正過剿殄劍

好憎班神裝pk
有神裝都唔上頭一百 係要蝦我呢d小薯

差d唔記得打日任

岩岩撞到個5隻五轉 隻道士用玄武 幫我隻呂ching加哂所有buff

中兩本西書都唔知好嬲定好笑

睇貂ching 強姦後排而前面個d比人禁擊曬幫唔到手真係一種享受

西書?westbrook?

西蜀地型圖
水法加35%,中第二次。。。

西蜀旅行團

趁10%4升6同50%武器，將20件4星合Q曬佢
成果將會係兩件7星同一件6星...

我坐上偷渡往歐洲的船，渴望做一次歐洲人

聽講西蜀旅行團仲有好多位

6星招涼扇（元素5%）
7星流避劍（猛毒35%降爆降移動）
7星烏龍馬（zoc）

屌唔通要練董卓甘寧？

我真係幾鍾意甘寧 不過都係等buff水軍先

夏侯淵傳 後面d關玩徐晃無雙

極限第一關都已經難打

食秘書啦

郝ching第一次出陣就比隻99lv趙雲一野屌走五百幾血（我得70lv）

兩隻賢者放策打佢又得6成中 好彩兩round屌得死隻趙雲
唔係郝ching第一場就要輸了

燒多兩場糧車都夠郝青上80

唔得閒搵糧車住

係精神既

最後公投
而家隊team係
五轉司馬廚房呂布 四轉士俊曹操
而家同時升緊賈詡同郝ching
轉邊隻先好
郝ching有裝 賈詡冇裝

點解咁耐都冇呢d肥豬肉搵我

點解你講到好易打咁 高我千幾戰架

同埋撞到隊蜀國隊
蜀國三傻+孫乾+魔豬
高我好多戰力但好柒廢
關羽一rd比我秒左 張飛下rd衝過黎用奮戰攻擊打我隻呂布 反殺88
魔豬80lv提都唔駛提 80曹總用再反劍已收佢8成血 最後得番劉大耳賊 輕鬆圍死

禁擊好正但係唔洗99lv 都夠用

蚹蛤蜀蟈蜻

利申：魏吳千秋萬代

咁冇理由進化左四隻五轉都淨係出三隻

係
所以我而家都唔知轉邊隻好
用緊99 貂蟬李典司馬 80 賈詡滿寵
得李典貂蟬有裝
D錢主要都攞曬去升城同餵賤民

賈太傅 空裝都夠做
呂布清到場就唔使坦啦

最怕係地形相性唔岩既場囉

巴哈有人用15碎片合左做山海經

見過左面有吳國隊
孫策+陸遜+尚香+小喬+練師
驚得濟無禁入去睇

非洲部落乖乖地儲夠200塊出西書啦
做咩上巴哈比人傷害

見過吳國隊用孫策周瑜徐盛
以為齊裝好把炮先用周瑜啦
原來無裝兩三下手勢就清場

見過十隻周瑜 十隻都冇神裝就用 所以一見到周瑜就狗衝入去

國士無雙pvp實用性唔高...何況用佢不如用陸遜

其實周瑜神裝係咩
無視地形寶劍 Mp甲 西書？定係太平要術

係

99徐晃打夏侯淵傳真係好正

但有mp 袍，帶回mp書，卡好位比郝昭一刀扣曬之後下回合開始就法術無雙
ai白癡姐，我覺得玩家用都幾實用

雖然我有mp袍，但唔太想用周瑜

ai成日排直線
有westbook加地形劍幾好打

打隊3隻75
明明食撚硬既
屌你狂miss殺唔死反而比佢殺返轉頭

我見過 陸遜 加 周瑜
邊夠膽入去

是但一隻有裝我咪 gg

見過 廢既

用mp書就少左35%
要控埋mp呢個係佢不如陸遜主要原因

我咩裝都無 是但俾隻爪黃飛電佢騎
加強行 真係遇神殺神

一隻99夠唔夠挑極限3星? 好似趙雲無雙咁?

真。八奇領域
武器日出武器

正喎

冇3傻，前面幾關過唔到

覺唔覺條友控得好屎
有咁多神裝都清得咁慢 咁都學人拍片

一陣挑極限試下

好似唔識打隻郝昭咁

徐晃又唔識走入森林
好似好驚比郝ching1個反打咁 根本佢個隊人夠郝ching5,6次
仲要有隻道屎係度回hp唔知做乜鳩

賈詡 3近戰太迫

連勝已斷 被miss逼害

條友無補所以打得好保守

仲有道士回hp係因為隻郝昭有異常反射

練緊周DODO
想問下神出鬼沒金技有冇人解釋下到底係點？
上巴哈睇有人話貨不對辦

我理解係「我軍」指全部人，自己TURN攻+10%，人地TURN 自己友防+10%，萬能系，即指「都督」「君主」就攻同精都+10%，咁樣有冇錯？

或者有冇練DODO既巴打，講下呢招金技抵唔抵開？

我軍係指自己

道屎又唔係得異常技
btw debuff算唔算異常?

對面隻郝ching有異常反射
所以隻大波華就只能夠企係到
其實根本唔使打到佢咁小心

OK 咁加得自己要7200金，好搵笨

佢既我軍係指周瑜呢隊軍咋

debuff咪就係異常囉

yes

咁真係冇X用，咁寧願用2400金開精+8%算啦

做乜你地心中既道屎得異常技 吸血都得掛 就算中毒比佢反返毒都冇野
我都對過郝ching啦 佢隊人同我好似 有呂布徐晃點都圍得死
之前有段片郝仔一個反殺五個 係果條友弓箭冇奶力都仲要射到佢憤怒爆攻

我以為係禁策禁擊禁移動禁道具先係
如果debuff算異常 應該buff都應該算埋異常

其實應該學白諸招巨岩
不過佢應該想一隻都唔死咁贏所以先咁打

好岩聽

yeah 又撞到蜀國三傻 3rd搞掂

邊估到真係有人會咁歐洲架

我已經比呢本書傷害左啦!!!

出分解果日第一時間撕左佢

本野下個禮拜carry 全隊丫嘛

咪又係照用青龍

我諗住比陸抗用

夏侯淵最後一關好on9
要推曹操送死先拎到三印

Ching隻陸Ching下個禮拜帶mp鏡出海唔知可唔可以一刀切死一隻騎

有冇人計到性價比黎講 一粒寶物碎正d 定一張卷正d

y not both
寶物用碎片
教本用卷

難d 不過唔死都重傷
btw,陸抗唔係d可以一個carry既角色

200粒先6-7星 儲成兩個月先合到一次

我地又咪中西書
如果下次武up再中西書
我想棄驚

我武up中好多武架
弩弩炮弩弩炮 就係咁簡單

我決定無論如何下一隻都升劉宮啦，冇連擊弓都唔理啦，援交當每個物理都打多下

好似仲未中過連擊武

打演義打到燥

邊有咁易中...如果中到連擊槍
徐晃仲勁過呂布

打演義打到冇哂糧
暫時打完極限第2關

我返非州食飯先

歐洲人lm

法國今日6X名好多勁人(偽)
追住佢地打 偷雞上到58

其實好多隊都係玩家用勁，但ai控得好柒
琴晚打水鏡同香菇鐵5次都贏，全靠ai柒先袋到差唔多250分

我遇到嗰d係隊野廢 ai控得柒

#端午佳節 #連續登入活動 #祝大家端午節快樂
#禪編🎍
各位主公周末的中午好🎉
一年一度的端午節即將來到，各位有安排去哪玩了嗎🎈？
小的幫各位主公安排了幾個活動，大家記得參加喔🎪！
⏰活動時間：2017/ 5/26 ~ 2017/5/30
📌活動內容：端午連假活動期間，每日連續登入曹操傳，活動結束時會發佈獎勵發送公告。
🚨每天需要重新開啟曹操傳，並再次登入曹操傳，才能完成當天登入紀錄，請勿掛網而沒有進行重新登入的動作，將會無法達成連續登入條件
🎁活動獎勵：2,000金錢/寶物碎片20個/金絲2/銀絲2

頭先撞到隻典韋運擋4次禁擊點夠你玩呀
不算條友有異常反彈郝ching 同連策扇精轉防白豬 打落去都一樣會輸

認到有幾個排前面既上個禮拜打到佢地仆街

唔知比左幾多錢回體

例如香港不是強國

不過我見好多都好癲，一個鐘前43xx，一個鐘後就47xx

最認得個個babybabybaby 得一隻趙雲見得人尋日定前日仲低分過我而家排43

邊到夠分撞到ching
不過上個禮拜撚個d個個都有隻冇靚甲既呂布

你勁揪

你唔會啦 你keep住打 唔會跌落黎
我應該見你唔到
反而祥岐良美跌到5X
可能佢今朝有事冇上線

要多謝ai鳩控佢d人
不過我隊野肯定比佢地撚得仲勁

無反趙我反而唔驚 係驚先發呂布
最好帶埋玉璽 我無任歡迎

本來以為係垃圾，好在未出分解

咁多歐洲人

開晒精轉攻同打多格都唔夠殺

wa呢位ching直頭北歐人

單下傷害雖然好高，但係好少會直接秒滿血

我諗係得高防又高血先唔得姐
一般精轉防同其他人都秒到啦

連續四場90%巨岩呂布miss曬，-6連擊一樣miss，姐係唔撚洗玩

是但啦 做人低d要求會快樂d

都係，之後等佢哋上咗去我又回返次數再拎返啲分返黎

係
就算99%你都預佢會miss如果-6中左個驚喜就會大好多

精轉防滿血都秒唔到

咁鍾會勁過佢吧？
精轉防+mp攻擊+精轉攻劍

me?

我呂布1100攻
加會心
加第一下追加30%傷害
加山地120%
加兵種相克
先可以一下秒1200精轉防
有時要補埋第二下幾十血
所以陸抗冇連擊冇爆擊之下應該難少少

唔計cost，陸抗好用好多
都督本身防唔低，精高過防唔多，而且要綑綁用精轉攻劍，陸抗又可以打多格恰d手短

陳登同鍾會個公仔都幾型

糧糧又收成
繼唔繼續打演義好

我演義真係好多未打，好懶
起碼仲有7本許可書未打..

代表你有未來潛力
我呢d就冇哂潛力

朗神眾ks勁唔勁
岩岩佢係最左 比佢個名嚇到我打中間 點知都係豬左

都係1%最好

好佩服百名榜嘅巴打同班痴線佬癲

yes 唔想訓訓下覺都起身清書

難/癲度差距：
100%>5%>>>>1%>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>前百

8000金夠做了

你而家幾分呀小殊殊

一定唔會爆金打
就算最尾排10x都冇所謂
比8000金我開埋貂ching招主動攻擊好了

一日有36次，200分鐘full
兩三點訓，七點幾醒一醒去廁所清一清次數，回籠覺11點左右起身再清一清，食完飯返工，所以冇咩miss過次數哈哈

咁樣分兩次覺對人體唔好 好易攰 不了

即是幾分

又比MISS整輸
唔緊要 我要求好低 而家0.6%已超出預期 一陣試下12個鐘唔打會趺幾多先

我拎4000金已經滿足

無反擊斧 武鬥家用
邊個最岩用？ 屌禪 ？無練佢

有隻屈g角有先發
頭post都特登擺左武將技能list比你睇

我冇辦法一定要醒

所以順便清埋

定時定候屙夜尿

金環三結

證明 青 玩遊戲之餘都保持理智
身子要緊

如果改個上挑戰書上限做10~15 幾好

六星防20%有害策

是咪可以練郝昭

Ching 唔上7既
咁多6星

呀屌道袍黎

非洲人兩個幾月合埋合埋先得一件七星弩十件六星

夏候淵傳最後一關點3印, 有人接觸到張魯就即羸?

我覺得設休戰時間仲好
例如夜晚12-8、禮拜日休戰會friendly啲

仲有5件7星嘅機會

睇黎好多人爆體想衝頭100打個9000幾都加成30分

禮拜日最多人打 佢休戰比人屌到菊花爛

頭50 個個真人爆體

打少個晏晝都跌20名

次次都正係撞到ching
冇肥豬肉

輕鬆啦 ai隻關羽自己走上山既

要推曹老闆上前送死先 老闆死左張魯就會死左先投降

呢個係邊位ching 既陣黎

最主要係隻陸ching 次次行好前比李典即殺
關ching 又上山自我debuff
但係好耐都冇試過一場35分up

我轉左岩岩再打就小心

過左
極限第一關已經覺得難
淵lv.75其他lv.40-45
對面兵仔已經lv.60
完全要依賴 豆袋米袋麥袋

打到後面點算

小弟既

唔好
用番原陣
關ching 落到地就打死人

我又係打完極限第一關就無再打過

我隻淵得60, 三小強40

擺最前用無視地形馬

又要局著打d硬骨頭

衝落地劈返隻先啦

下次打如果豬就唔揀ching 了

打爆極限夏候淵，難在係唔死人，同運糧果關

1.推曹操去死

2.卡住橋既位，等對方行好晒再上去清

屌佢老母究竟7星絕影合黎有乜鳩用
又中多次50%武器伏屌佢老母
兩件廢七星喇屌

咩技黎，同西書比邊樣好d?

推曹操死最快
試左三次

行動力+2
全能力+9

想死~
今晚儲夠錢又可以升多一件7星
都唔知今唔今日升好屌佢老母臭西

新手唔首抽得唔得

絕對OK
反正首抽兩件幾神都係要種成個月田
先練得起D角色+仲要合多十幾廿件寶物

不嬲都唔建議首抽

許可證＞All

我個陣冇睇攻略玩
到左20rank 先攞左個百零張卷抽野

冀城之城有件鋼系連環甲，同楊阜講野就有

加40血練低lv幾有用

又送20碎
依家40碎保底3星啦

咁有時間玩又唔洗爆太多嘅，我呢個禮拜買過4次，159勝都應該安全係50前嘅我諗

更係儲埋多啲先，反正3星真係次次都抽到

我目標都係前50, lead 緊第200分左右

唔多穩陣

非洲子民梗係200碎先合

屌人地隻孫策ching招霸氣buff 攻buff到2046一直唔解 仲要帶百煉劍沉水香 貂蟬破陣唔揀隻補師黎打去左打孫ching

連擊孫策又係勁到過份..無限降攻

佢下turn企山地都打到我隻司馬殘廢
不過咁岩落雨 李典青龍都中曬先殺到佢
破陣真係炸彈黎 冇禁擊我都唔敢搵貂蟬汁頭

極限夏候淵傳 d武將要幾多level?

至少60

請問需唔需要升夏候淵過60lv 呢？

如果一定要為隊友升過60，我會話係劉宮

究竟幾時係首抽 點用我營運到無得入code

入code好似an機先有
請用電腦an模擬器

咁係抽啲咩 點解我唔見有野抽

入code拎卷拎金抽

公道寶箱
因為皇帝同公道抽7星既機會都係1% 你刷得首抽冇靚7星都唔會開咖啦 好似係

右手面有個木箱,再搵皇帝寶箱
入左code好似可以抽二定四下

想要白虎 ⋯出咗青皇
俾邊個好啲 ： 香香 禁禁 宮宮 忠忠 雍雍 平平 盛盛？

騎弓啦

關索 sure

自帶連擊援交

聽講騎弓定步弓用左都變弩兵

我隻馬妹最需要呢把

係啊枝弓係變弩兵

青Pm 禾啦 白虎弓一換一

無開精轉防既五轉司馬

今日第2樣7星合成
神能弓..35%狀態異常
可以俾我練劉宮了

中兩箭已經死 異常已經無關緊要

35%弓效果發動率比想像中低
唔好太期待 我馬妹有連擊支援
我慣左就位等呂布趙雲過黎
所以我每round係射6箭
但發動率真係好寫實
唔過35%

估唔到上到前面咁好打，香菇鐵 展少皇 水鏡都可以輕鬆打贏..佢哋啲裝都係防連策，呂布真係橫行霸道

香菇兩隻人反狀態

我冇道士所以對我冇乜影響

渭水之戰友軍個曹操咁Q薄皮點頂..

你自己打快d